{"objectIdFieldName": "FID", "uniqueIdField": {"name": "FID", "isSystemMaintained": true}, "globalIdFieldName": "", "geometryType": "esriGeometryPoint", "spatialReference": {"wkid": 4326, "latestWkid": 4326}, "fields": [{"name": "FID", "type": "esriFieldTypeOID", "alias": "FID", "sqlType": "sqlTypeInteger", "domain": null, "defaultValue": null}, {"name": "autonomia", "type": "esriFieldTypeString", "alias": "autonomia", "sqlType": "sqlTypeNVarchar", "length": 21, "domain": null, "defaultValue": null}, {"name": "carretera", "type": "esriFieldTypeString", "alias": "carretera", "sqlType": "sqlTypeNVarchar", "length": 14, "domain": null, "defaultValue": null}, {"name": "causa", "type": "esriFieldTypeString", "alias": "causa", "sqlType": "sqlTypeNVarchar", "length": 53, "domain": null, "defaultValue": null}, {"name": "fechahora_", "type": "esriFieldTypeString", "alias": "fechahora_", "sqlType": "sqlTypeNVarchar", "length": 17, "domain": null, "defaultValue": null}, {"name": "hacia", "type": "esriFieldTypeString", "alias": "hacia", "sqlType": "sqlTypeNVarchar", "length": 63, "domain": null, "defaultValue": null}, {"name": "matricula", "type": "esriFieldTypeString", "alias": "matricula", "sqlType": "sqlTypeNVarchar", "length": 3, "domain": null, "defaultValue": null}, {"name": "nivel", "type": "esriFieldTypeString", "alias": "nivel", "sqlType": "sqlTypeNVarchar", "length": 9, "domain": null, "defaultValue": null}, {"name": "pk_final", "type": "esriFieldTypeDouble", "alias": "pk_final", "sqlType": "sqlTypeFloat", "domain": null, "defaultValue": null}, {"name": "pk_inicial", "type": "esriFieldTypeDouble", "alias": "pk_inicial", "sqlType": "sqlTypeFloat", "domain": null, "defaultValue": null}, {"name": "poblacion", "type": "esriFieldTypeString", "alias": "poblacion", "sqlType": "sqlTypeNVarchar", "length": 32, "domain": null, "defaultValue": null}, {"name": "provincia", "type": "esriFieldTypeString", "alias": "provincia", "sqlType": "sqlTypeNVarchar", "length": 23, "domain": null, "defaultValue": null}, {"name": "ref_incide", "type": "esriFieldTypeString", "alias": "ref_incide", "sqlType": "sqlTypeNVarchar", "length": 12, "domain": null, "defaultValue": null}, {"name": "sentido", "type": "esriFieldTypeString", "alias": "sentido", "sqlType": "sqlTypeNVarchar", "length": 30, "domain": null, "defaultValue": null}, {"name": "tipo", "type": "esriFieldTypeString", "alias": "tipo", "sqlType": "sqlTypeNVarchar", "length": 19, "domain": null, "defaultValue": null}, {"name": "tipolocali", "type": "esriFieldTypeInteger", "alias": "tipolocali", "sqlType": "sqlTypeInteger", "domain": null, "defaultValue": null}, {"name": "version_in", "type": "esriFieldTypeInteger", "alias": "version_in", "sqlType": "sqlTypeInteger", "domain": null, "defaultValue": null}, {"name": "x", "type": "esriFieldTypeDouble", "alias": "x", "sqlType": "sqlTypeFloat", "domain": null, "defaultValue": null}, {"name": "xml_fragme", "type": "esriFieldTypeString", "alias": "xml_fragme", "sqlType": "sqlTypeNVarchar", "length": 254, "domain": null, "defaultValue": null}, {"name": "xml_id", "type": "esriFieldTypeString", "alias": "xml_id", "sqlType": "sqlTypeNVarchar", "length": 20, "domain": null, "defaultValue": null}, {"name": "xml_matche", "type": "esriFieldTypeString", "alias": "xml_matche", "sqlType": "sqlTypeNVarchar", "length": 11, "domain": null, "defaultValue": null}, {"name": "xml_parent", "type": "esriFieldTypeString", "alias": "xml_parent", "sqlType": "sqlTypeNVarchar", "length": 1, "domain": null, "defaultValue": null}, {"name": "xml_pare_1", "type": "esriFieldTypeString", "alias": "xml_pare_1", "sqlType": "sqlTypeNVarchar", "length": 1, "domain": null, "defaultValue": null}, {"name": "y", "type": "esriFieldTypeDouble", "alias": "y", "sqlType": "sqlTypeFloat", "domain": null, "defaultValue": null}, {"name": "X1", "type": "esriFieldTypeDouble", "alias": "X1", "sqlType": "sqlTypeFloat", "domain": null, "defaultValue": null}, {"name": "Y1", "type": "esriFieldTypeDouble", "alias": "Y1", "sqlType": "sqlTypeFloat", "domain": null, "defaultValue": null}, {"name": "actualizad", "type": "esriFieldTypeString", "alias": "actualizad", "sqlType": "sqlTypeNVarchar", "length": 254, "domain": null, "defaultValue": null}], "features": [{"attributes": {"FID": 28, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "CAM\u00cd ASFALTAT", "causa": " CARRETERA CORTADA EN ESTE SENTIDO", "fechahora_": "2021-01-21 12:33", "hacia": " ", "matricula": "GI", "nivel": "NEGRO", "pk_final": 0, "pk_inicial": 0, "poblacion": " ", "provincia": "GIRONA", "ref_incide": "GI101158201", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "CONO", "tipolocali": 2, "version_in": 2, "x": 0, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>CONO</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>GIRONA</provincia>\n<matricula>GI</matricula>\n<causa> CARRETERA CORTADA EN ESTE SENTIDO </causa>\n<poblacion></poblacion>\n<fechahora_ini>20", "xml_id": "id-incidencia-1.28", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 0, "X1": 0, "Y1": 0, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}}, {"attributes": {"FID": 29, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "CAM\u00cd ASFALTAT", "causa": " CARRETERA CORTADA EN ESTE SENTIDO", "fechahora_": "2021-01-28 09:54", "hacia": " ", "matricula": "GI", "nivel": "NEGRO", "pk_final": 0, "pk_inicial": 0, "poblacion": " ", "provincia": "GIRONA", "ref_incide": "GI101158200", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "CONO", "tipolocali": 2, "version_in": 4, "x": 0, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>CONO</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>GIRONA</provincia>\n<matricula>GI</matricula>\n<causa> CARRETERA CORTADA EN ESTE SENTIDO </causa>\n<poblacion></poblacion>\n<fechahora_ini>20", "xml_id": "id-incidencia-1.29", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 0, "X1": 0, "Y1": 0, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}}, {"attributes": {"FID": 30, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "CAM\u00cd ASFALTAT", "causa": " OTROS", "fechahora_": "2021-01-21 12:33", "hacia": " ", "matricula": "GI", "nivel": "NEGRO", "pk_final": 0, "pk_inicial": 0, "poblacion": " ", "provincia": "GIRONA", "ref_incide": "GI101159193", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "CONO", "tipolocali": 2, "version_in": 2, "x": 0, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>CONO</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>GIRONA</provincia>\n<matricula>GI</matricula>\n<causa> OTROS </causa>\n<poblacion></poblacion>\n<fechahora_ini>2021-01-21 12:33</fechahora_in", "xml_id": "id-incidencia-1.30", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 0, "X1": 0, "Y1": 0, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}}, {"attributes": {"FID": 31, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "CAM\u00cd ASFALTAT", "causa": " CARRETERA CORTADA EN ESTE SENTIDO", "fechahora_": "2021-01-15 19:31", "hacia": " ", "matricula": "GI", "nivel": "NEGRO", "pk_final": 0, "pk_inicial": 0, "poblacion": " ", "provincia": "GIRONA", "ref_incide": "GI101158199", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "CONO", "tipolocali": 2, "version_in": 1, "x": 0, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>CONO</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>GIRONA</provincia>\n<matricula>GI</matricula>\n<causa> CARRETERA CORTADA EN ESTE SENTIDO </causa>\n<poblacion></poblacion>\n<fechahora_ini>20", "xml_id": "id-incidencia-1.31", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 0, "X1": 0, "Y1": 0, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}}, {"attributes": {"FID": 32, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "CAM\u00cd ASFALTAT", "causa": " OTROS", "fechahora_": "2021-01-28 09:54", "hacia": " ", "matricula": "GI", "nivel": "NEGRO", "pk_final": 0, "pk_inicial": 0, "poblacion": " ", "provincia": "GIRONA", "ref_incide": "GI101159192", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "CONO", "tipolocali": 2, "version_in": 4, "x": 0, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>CONO</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>GIRONA</provincia>\n<matricula>GI</matricula>\n<causa> OTROS </causa>\n<poblacion></poblacion>\n<fechahora_ini>2021-01-28 09:54</fechahora_in", "xml_id": "id-incidencia-1.32", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 0, "X1": 0, "Y1": 0, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}}, {"attributes": {"FID": 33, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "CAM\u00cd ASFALTAT", "causa": " OTROS", "fechahora_": "2021-01-15 19:31", "hacia": " ", "matricula": "GI", "nivel": "NEGRO", "pk_final": 0, "pk_inicial": 0, "poblacion": " ", "provincia": "GIRONA", "ref_incide": "GI101159191", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "CONO", "tipolocali": 2, "version_in": 1, "x": 0, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>CONO</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>GIRONA</provincia>\n<matricula>GI</matricula>\n<causa> OTROS </causa>\n<poblacion></poblacion>\n<fechahora_ini>2021-01-15 19:31</fechahora_in", "xml_id": "id-incidencia-1.33", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 0, "X1": 0, "Y1": 0, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}}, {"attributes": {"FID": 34, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "GI-503", "causa": " OTROS", "fechahora_": "2021-01-21 12:40", "hacia": " ", "matricula": "GI", "nivel": "NEGRO", "pk_final": 25, "pk_inicial": 18, "poblacion": "MA\u00c7ANET DE CABRENYS", "provincia": "GIRONA", "ref_incide": "GI101158193", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "CONO", "tipolocali": 0, "version_in": 2, "x": 42.3801697, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>CONO</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>GIRONA</provincia>\n<matricula>GI</matricula>\n<causa> OTROS </causa>\n<poblacion>MA\u00c7ANET DE CABRENYS</poblacion>\n<fechahora_ini>2021-01-21", "xml_id": "id-incidencia-1.34", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.701933, "X1": 2.701933, "Y1": 42.3801697, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.7019330000000537, "y": 42.380169700000074}}, {"attributes": {"FID": 35, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "GI-503", "causa": " CARRETERA CORTADA EN ESTE SENTIDO", "fechahora_": "2021-01-21 12:40", "hacia": " ", "matricula": "GI", "nivel": "NEGRO", "pk_final": 25, "pk_inicial": 18, "poblacion": "MA\u00c7ANET DE CABRENYS", "provincia": "GIRONA", "ref_incide": "GI101159187", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "CONO", "tipolocali": 0, "version_in": 2, "x": 42.3801697, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>CONO</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>GIRONA</provincia>\n<matricula>GI</matricula>\n<causa> CARRETERA CORTADA EN ESTE SENTIDO </causa>\n<poblacion>MA\u00c7ANET DE CABRENYS</poblacio", "xml_id": "id-incidencia-1.35", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.701933, "X1": 2.701933, "Y1": 42.3801697, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.7019330000000537, "y": 42.380169700000074}}, {"attributes": {"FID": 36, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "GI-505", "causa": " CARRETERA CORTADA EN ESTE SENTIDO", "fechahora_": "2021-01-15 19:07", "hacia": " ", "matricula": "GI", "nivel": "NEGRO", "pk_final": 3, "pk_inicial": 0, "poblacion": "VAJOL (LA)", "provincia": "GIRONA", "ref_incide": "GI101158192", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "CONO", "tipolocali": 0, "version_in": 2, "x": 42.40466, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>CONO</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>GIRONA</provincia>\n<matricula>GI</matricula>\n<causa> CARRETERA CORTADA EN ESTE SENTIDO </causa>\n<poblacion>VAJOL (LA)</poblacion>\n<fechah", "xml_id": "id-incidencia-1.36", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.80112, "X1": 2.80112, "Y1": 42.40466, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.8011200000000263, "y": 42.404660000000035}}, {"attributes": {"FID": 37, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "GI-505", "causa": " OTROS", "fechahora_": "2021-01-15 19:07", "hacia": " ", "matricula": "GI", "nivel": "NEGRO", "pk_final": 3, "pk_inicial": 0, "poblacion": "VAJOL (LA)", "provincia": "GIRONA", "ref_incide": "GI101159186", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "CONO", "tipolocali": 0, "version_in": 2, "x": 42.40466, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>CONO</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>GIRONA</provincia>\n<matricula>GI</matricula>\n<causa> OTROS </causa>\n<poblacion>VAJOL (LA)</poblacion>\n<fechahora_ini>2021-01-15 19:07</fe", "xml_id": "id-incidencia-1.37", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.80112, "X1": 2.80112, "Y1": 42.40466, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.8011200000000263, "y": 42.404660000000035}}, {"attributes": {"FID": 47, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "N-141", "causa": " CARRETERA CORTADA EN ESTE SENTIDO", "fechahora_": "2021-01-08 09:48", "hacia": " ", "matricula": "L", "nivel": "NEGRO", "pk_final": 8.4, "pk_inicial": 8, "poblacion": "BOSSOST", "provincia": "LLEIDA", "ref_incide": "OL101068027", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "CONO", "tipolocali": 0, "version_in": 3, "x": 42.767274, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>CONO</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>LLEIDA</provincia>\n<matricula>L</matricula>\n<causa> CARRETERA CORTADA EN ESTE SENTIDO </causa>\n<poblacion>BOSSOST</poblacion>\n<fechahora_", "xml_id": "id-incidencia-1.47", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 0.659323, "X1": 0.659323, "Y1": 42.767274, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 0.659323000000029, "y": 42.767274000000036}}, {"attributes": {"FID": 48, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "N-141", "causa": " OTROS", "fechahora_": "2021-01-08 09:48", "hacia": " ", "matricula": "L", "nivel": "NEGRO", "pk_final": 8.4, "pk_inicial": 8, "poblacion": "BOSSOST", "provincia": "LLEIDA", "ref_incide": "OL101069034", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "CONO", "tipolocali": 0, "version_in": 3, "x": 42.767274, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>CONO</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>LLEIDA</provincia>\n<matricula>L</matricula>\n<causa> OTROS </causa>\n<poblacion>BOSSOST</poblacion>\n<fechahora_ini>2021-01-08 09:48</fechah", "xml_id": "id-incidencia-1.48", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 0.659323, "X1": 0.659323, "Y1": 42.767274, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 0.659323000000029, "y": 42.767274000000036}}, {"attributes": {"FID": 88, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "BP-1121", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-02-01 09:54", "hacia": " ", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 1.2, "pk_inicial": 1.1, "poblacion": "BAUMA", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB010208205", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 17, "x": 41.6271614, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>BAUMA</poblacion>\n<fechahora_ini>2021", "xml_id": "id-incidencia-1.88", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 1.8676063, "X1": 1.8676063, "Y1": 41.6271614, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 1.867606300000034, "y": 41.627161400000034}}, {"attributes": {"FID": 89, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "BV-1243", "causa": "OBRAS EN GENERAL", "fechahora_": "2021-02-01 09:55", "hacia": " ", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 0.7, "pk_inicial": 0, "poblacion": "CALDES DE MONTBUI", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB101258125", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 2, "x": 41.64204, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>OBRAS EN GENERAL</causa>\n<poblacion>CALDES DE MONTBUI</poblacion>\n<fechahora_ini>2", "xml_id": "id-incidencia-1.89", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.16006, "X1": 2.16006, "Y1": 41.64204, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.160060000000044, "y": 41.642040000000065}}, {"attributes": {"FID": 90, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-59", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-02-01 12:04", "hacia": " ", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 9.1, "pk_inicial": 8.9, "poblacion": "CAN FALGUERA-TURONS (ELS)", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB102019207", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 41.5946622, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>CAN FALGUERA-TURONS (ELS)</poblacion>", "xml_id": "id-incidencia-1.90", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.184434, "X1": 2.184434, "Y1": 41.5946622, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.184434000000067, "y": 41.59466220000007}}, {"attributes": {"FID": 91, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-35", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-02-01 11:53", "hacia": " ", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 28.5, "pk_inicial": 28.3, "poblacion": "CAN PEPET", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB102018215", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 41.56951, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>CAN PEPET</poblacion>\n<fechahora_ini>", "xml_id": "id-incidencia-1.91", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.24475, "X1": 2.24475, "Y1": 41.56951, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.2447500000000673, "y": 41.56951000000004}}, {"attributes": {"FID": 92, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-17", "causa": "REASFALTADO", "fechahora_": "2021-02-01 12:22", "hacia": " ", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 32.5, "pk_inicial": 24, "poblacion": "CAN QUANA", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB102018225", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 41.6387437, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>REASFALTADO</causa>\n<poblacion>CAN QUANA</poblacion>\n<fechahora_ini>2021-02-01 12:", "xml_id": "id-incidencia-1.92", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.2670958, "X1": 2.2670958, "Y1": 41.6387437, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.2670958000000496, "y": 41.63874370000006}}, {"attributes": {"FID": 93, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-15", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-02-01 10:31", "hacia": "VILANOVA I LA GELTR\u00da", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 3, "pk_inicial": 6, "poblacion": "CANYELLES", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB102019190", "sentido": "SUR", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 41.2780682, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>CANYELLES</poblacion>\n<fechahora_ini>", "xml_id": "id-incidencia-1.93", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 1.7302843, "X1": 1.7302843, "Y1": 41.2780682, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 1.730284300000051, "y": 41.27806820000006}}, {"attributes": {"FID": 94, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-245", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-02-03 10:10", "hacia": " ", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 13, "pk_inicial": 0, "poblacion": "CASTELLDEFELS", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB010109026", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 4, "x": 41.270668, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>CASTELLDEFELS</poblacion>\n<fechahora_", "xml_id": "id-incidencia-1.94", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 1.96774, "X1": 1.96774, "Y1": 41.270668, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 1.967740000000049, "y": 41.27066800000006}}, {"attributes": {"FID": 95, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-32", "causa": "OBRAS EN GENERAL", "fechahora_": "2021-02-05 09:46", "hacia": "SITGES", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 44, "pk_inicial": 45, "poblacion": "CASTELLDEFELS", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB102058156", "sentido": "SUR", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 41.2710032, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>OBRAS EN GENERAL</causa>\n<poblacion>CASTELLDEFELS</poblacion>\n<fechahora_ini>2021-", "xml_id": "id-incidencia-1.95", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 1.9693485, "X1": 1.9693485, "Y1": 41.2710032, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 1.9693485000000235, "y": 41.271003200000045}}, {"attributes": {"FID": 96, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "B-20", "causa": " ", "fechahora_": "2019-10-31 18:35", "hacia": "TARRAGONA-HORARI: 22 A 6 H", "matricula": "B", "nivel": "NEGRO", "pk_final": 3, "pk_inicial": 2.5, "poblacion": "CORNELL\u00c0 DE LLOBREGAT", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB906170137", "sentido": "SUR", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 32, "x": 41.34259, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa></causa>\n<poblacion>CORNELL\u00c0 DE LLOBREGAT</poblacion>\n<fechahora_ini>2019-10-31 1", "xml_id": "id-incidencia-1.96", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.09063, "X1": 2.09063, "Y1": 41.34259, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.090630000000033, "y": 41.34259000000003}}, {"attributes": {"FID": 97, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-31", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-02-02 22:09", "hacia": "BARCELONA", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 192.2, "pk_inicial": 192.5, "poblacion": " ", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB102039163", "sentido": "NORTE", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 41.32343, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion></poblacion>\n<fechahora_ini>2021-02-0", "xml_id": "id-incidencia-1.97", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.07288, "X1": 2.07288, "Y1": 41.32343, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.0728800000000547, "y": 41.323430000000016}}, {"attributes": {"FID": 98, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-31", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-02-01 12:24", "hacia": " ", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 197.3, "pk_inicial": 192.5, "poblacion": " ", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB102019211", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 41.32343, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion></poblacion>\n<fechahora_ini>2021-02-0", "xml_id": "id-incidencia-1.98", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.07288, "X1": 2.07288, "Y1": 41.32343, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.0728800000000547, "y": 41.323430000000016}}, {"attributes": {"FID": 99, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-31", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-02-01 12:31", "hacia": "CASTELLDEFELS", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 192.5, "pk_inicial": 192.2, "poblacion": " ", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB102018227", "sentido": "SUR", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 41.32343, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion></poblacion>\n<fechahora_ini>2021-02-0", "xml_id": "id-incidencia-1.99", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.07288, "X1": 2.07288, "Y1": 41.32343, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.0728800000000547, "y": 41.323430000000016}}, {"attributes": {"FID": 100, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "BV-5101", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-02-01 09:57", "hacia": " ", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 4.4, "pk_inicial": 0.9, "poblacion": "DOSRIUS", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB101118107", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 2, "x": 41.59681, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>DOSRIUS</poblacion>\n<fechahora_ini>20", "xml_id": "id-incidencia-1.100", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.4378762, "X1": 2.4378762, "Y1": 41.59681, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.437876200000062, "y": 41.596810000000055}}, {"attributes": {"FID": 101, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "BV-5122", "causa": "OBRAS EN GENERAL", "fechahora_": "2021-02-01 09:58", "hacia": " ", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 6.2, "pk_inicial": 4.2, "poblacion": "FOGARS DE LA SELVA", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB012158133", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 2, "x": 41.7173966, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>OBRAS EN GENERAL</causa>\n<poblacion>FOGARS DE LA SELVA</poblacion>\n<fechahora_ini>", "xml_id": "id-incidencia-1.101", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.678158, "X1": 2.678158, "Y1": 41.7173966, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.678158000000053, "y": 41.71739660000002}}, {"attributes": {"FID": 102, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-59", "causa": "REASFALTADO", "fechahora_": "2021-02-01 17:33", "hacia": " ", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 14.2, "pk_inicial": 4.9, "poblacion": "GALLECS", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB102018220", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 2, "x": 41.5594096, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>REASFALTADO</causa>\n<poblacion>GALLECS</poblacion>\n<fechahora_ini>2021-02-01 17:33", "xml_id": "id-incidencia-1.102", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.186232, "X1": 2.186232, "Y1": 41.5594096, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.186232000000075, "y": 41.55940960000004}}, {"attributes": {"FID": 103, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "BV-2429", "causa": "OBRAS EN GENERAL", "fechahora_": "2020-11-16 10:34", "hacia": " ", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 21.2, "pk_inicial": 21.1, "poblacion": "LAVERN", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB011169264", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 41.3957615, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>OBRAS EN GENERAL</causa>\n<poblacion>LAVERN</poblacion>\n<fechahora_ini>2020-11-16 1", "xml_id": "id-incidencia-1.103", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 1.7687295, "X1": 1.7687295, "Y1": 41.3957615, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 1.7687295000000631, "y": 41.39576150000005}}, {"attributes": {"FID": 104, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-243C", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-02-01 10:09", "hacia": "TERRASSA", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 12.8, "pk_inicial": 0, "poblacion": "MARTORELL", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB911069284", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 9, "x": 41.47247, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>MARTORELL</poblacion>\n<fechahora_ini>", "xml_id": "id-incidencia-1.104", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 1.93853, "X1": 1.93853, "Y1": 41.47247, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 1.938530000000071, "y": 41.47247000000004}}, {"attributes": {"FID": 105, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-17", "causa": "REASFALTADO", "fechahora_": "2021-02-01 12:10", "hacia": " ", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 10.5, "pk_inicial": 10, "poblacion": "MOLLET DEL VALLES", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB102018223", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 41.527211, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>REASFALTADO</causa>\n<poblacion>MOLLET DEL VALLES</poblacion>\n<fechahora_ini>2021-0", "xml_id": "id-incidencia-1.105", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.2108401, "X1": 2.2108401, "Y1": 41.527211, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.2108401000000413, "y": 41.52721100000008}}, {"attributes": {"FID": 106, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-17Z", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-02-03 19:52", "hacia": " ", "matricula": "B", "nivel": "NEGRO", "pk_final": 85, "pk_inicial": 84.7, "poblacion": "MONTESQUIU", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB001279259", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 27, "x": 42.1223118, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>MONTESQUIU</poblacion>\n<fechahora_ini", "xml_id": "id-incidencia-1.106", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.2041772, "X1": 2.2041772, "Y1": 42.1223118, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.2041772000000606, "y": 42.122311800000034}}, {"attributes": {"FID": 107, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "N-II", "causa": "OBRAS EN GENERAL", "fechahora_": "2021-02-01 11:57", "hacia": " ", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 656.8, "pk_inicial": 631.8, "poblacion": "MONTGAT", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB102018218", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 41.47189, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>OBRAS EN GENERAL</causa>\n<poblacion>MONTGAT</poblacion>\n<fechahora_ini>2021-02-01", "xml_id": "id-incidencia-1.107", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.29279, "X1": 2.29279, "Y1": 41.47189, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.292790000000025, "y": 41.47189000000002}}, {"attributes": {"FID": 108, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "N-II", "causa": "OBRAS EN GENERAL", "fechahora_": "2021-01-25 09:15", "hacia": " ", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 531, "pk_inicial": 531.4, "poblacion": "MONTMANEU", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB101258112", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 41.6220292, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>OBRAS EN GENERAL</causa>\n<poblacion>MONTMANEU</poblacion>\n<fechahora_ini>2021-01-2", "xml_id": "id-incidencia-1.108", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 1.3882935, "X1": 1.3882935, "Y1": 41.6220292, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 1.3882935000000316, "y": 41.62202920000004}}, {"attributes": {"FID": 109, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "BV-5301", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-02-05 08:02", "hacia": " ", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 26, "pk_inicial": 20, "poblacion": "MONTSENY", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB102058061", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 41.7785912, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>MONTSENY</poblacion>\n<fechahora_ini>2", "xml_id": "id-incidencia-1.109", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.3978672, "X1": 2.3978672, "Y1": 41.7785912, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.3978672000000643, "y": 41.77859120000006}}, {"attributes": {"FID": 110, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-17", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-01-25 20:17", "hacia": "CANOVELLES", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 18.7, "pk_inicial": 14.7, "poblacion": "POLIGON INDUSTRIAL Z", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB101118173", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 2, "x": 41.55957, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>POLIGON INDUSTRIAL Z</poblacion>\n<fec", "xml_id": "id-incidencia-1.110", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.23948, "X1": 2.23948, "Y1": 41.55957, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.2394800000000714, "y": 41.559570000000065}}, {"attributes": {"FID": 111, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "B-400", "causa": "OBRAS EN GENERAL", "fechahora_": "2019-11-01 18:43", "hacia": " ", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 17.5, "pk_inicial": 17, "poblacion": "SALDES", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB901070068", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 22, "x": 42.2228062, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>OBRAS EN GENERAL</causa>\n<poblacion>SALDES</poblacion>\n<fechahora_ini>2019-11-01 1", "xml_id": "id-incidencia-1.111", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 1.7259923, "X1": 1.7259923, "Y1": 42.2228062, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 1.72599230000003, "y": 42.22280620000002}}, {"attributes": {"FID": 112, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "B-430", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2020-08-29 16:47", "hacia": " ", "matricula": "B", "nivel": "NEGRO", "pk_final": 1, "pk_inicial": 0, "poblacion": "SALLENT", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB006099276", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 3, "x": 41.80514, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>SALLENT</poblacion>\n<fechahora_ini>20", "xml_id": "id-incidencia-1.112", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 1.89831, "X1": 1.89831, "Y1": 41.80514, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 1.8983100000000377, "y": 41.80514000000004}}, {"attributes": {"FID": 113, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-31", "causa": "OBRAS EN GENERAL", "fechahora_": "2021-02-01 11:54", "hacia": "MATARO", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 209.2, "pk_inicial": 209, "poblacion": "SANT ADRIA DE BESOS", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB102019202", "sentido": "NORTE", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 41.4240426, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>OBRAS EN GENERAL</causa>\n<poblacion>SANT ADRIA DE BESOS</poblacion>\n<fechahora_ini", "xml_id": "id-incidencia-1.113", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.2154512, "X1": 2.2154512, "Y1": 41.4240426, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.215451200000075, "y": 41.424042600000064}}, {"attributes": {"FID": 114, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "BV-2002", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-02-01 09:57", "hacia": " ", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 7, "pk_inicial": 6.5, "poblacion": "SANT BOI DE LLOBREGAT", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB005239023", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 15, "x": 41.3508689, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>SANT BOI DE LLOBREGAT</poblacion>\n<fe", "xml_id": "id-incidencia-1.114", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.039605, "X1": 2.039605, "Y1": 41.3508689, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.0396050000000514, "y": 41.35086890000009}}, {"attributes": {"FID": 115, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "A-2", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-02-01 11:43", "hacia": " ", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 609, "pk_inicial": 606.5, "poblacion": "SANT FELIU DE LLOBREGAT", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB011229036", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 7, "x": 41.3561929, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>SANT FELIU DE LLOBREGAT</poblacion>\n<", "xml_id": "id-incidencia-1.115", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.052245, "X1": 2.052245, "Y1": 41.3561929, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.0522450000000276, "y": 41.35619290000004}}, {"attributes": {"FID": 116, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "BV-1468", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-02-01 09:56", "hacia": " ", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 12.2, "pk_inicial": 6.3, "poblacion": "SANT JUST DESVERN", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB010118006", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 2, "x": 41.4184579, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>SANT JUST DESVERN</poblacion>\n<fechah", "xml_id": "id-incidencia-1.116", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.060766, "X1": 2.060766, "Y1": 41.4184579, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.060766000000058, "y": 41.41845790000007}}, {"attributes": {"FID": 117, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-15", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-02-01 10:29", "hacia": "VILANOVA I LA GELTR\u00da", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 35, "pk_inicial": 30, "poblacion": "SANT PERE DE RIUDEBITLLES", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB102018196", "sentido": "SUR", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 41.4641945, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>SANT PERE DE RIUDEBITLLES</poblacion>", "xml_id": "id-incidencia-1.117", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 1.6957748, "X1": 1.6957748, "Y1": 41.4641945, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 1.6957748000000377, "y": 41.46419450000007}}, {"attributes": {"FID": 118, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-35", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-02-01 11:57", "hacia": " ", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 48, "pk_inicial": 40, "poblacion": "SANTA AGNES DE MALANYANES", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB102018217", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 4, "x": 41.6139763, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>SANTA AGNES DE MALANYANES</poblacion>", "xml_id": "id-incidencia-1.118", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.3522624, "X1": 2.3522624, "Y1": 41.6139763, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.352262400000029, "y": 41.61397630000004}}, {"attributes": {"FID": 119, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "B-140", "causa": "REASFALTADO", "fechahora_": "2021-02-01 11:50", "hacia": "MOLLET DEL VALL\u00c8S", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 6.4, "pk_inicial": 6.7, "poblacion": "SANTA PERPETUA DE MOGODA", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB102018214", "sentido": "NORTE", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 41.5416315, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>REASFALTADO</causa>\n<poblacion>SANTA PERPETUA DE MOGODA</poblacion>\n<fechahora_ini", "xml_id": "id-incidencia-1.119", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.1854754, "X1": 2.1854754, "Y1": 41.5416315, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.18547540000003, "y": 41.54163150000005}}, {"attributes": {"FID": 120, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "BV-5303", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-02-01 09:58", "hacia": " ", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 4.4, "pk_inicial": 3.7, "poblacion": "SEVA", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB101128148", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 2, "x": 41.84613, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>SEVA</poblacion>\n<fechahora_ini>2021-", "xml_id": "id-incidencia-1.120", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.23337, "X1": 2.23337, "Y1": 41.84613, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.2333700000000363, "y": 41.84613000000007}}, {"attributes": {"FID": 121, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-16", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-02-03 22:08", "hacia": "BARCELONA", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 9.6, "pk_inicial": 12.6, "poblacion": "SOLA (EL)", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB102039243", "sentido": "SUR", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 2, "x": 41.486278, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>SOLA (EL)</poblacion>\n<fechahora_ini>", "xml_id": "id-incidencia-1.121", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.060782, "X1": 2.060782, "Y1": 41.486278, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.0607820000000743, "y": 41.48627800000002}}, {"attributes": {"FID": 122, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "N-150", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2020-08-14 10:03", "hacia": " ", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 19, "pk_inicial": 18.3, "poblacion": "TERRASSA", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB006228257", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 2, "x": 41.5520693, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>TERRASSA</poblacion>\n<fechahora_ini>2", "xml_id": "id-incidencia-1.122", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.0261138, "X1": 2.0261138, "Y1": 41.5520693, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.0261138000000756, "y": 41.55206930000003}}, {"attributes": {"FID": 123, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-35", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-02-01 12:00", "hacia": " ", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 50.5, "pk_inicial": 50, "poblacion": "VALLGORGUINA", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB102019206", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 41.6553542, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>VALLGORGUINA</poblacion>\n<fechahora_i", "xml_id": "id-incidencia-1.123", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.4468033, "X1": 2.4468033, "Y1": 41.6553542, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.446803300000056, "y": 41.655354200000026}}, {"attributes": {"FID": 124, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-35", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2020-07-16 09:06", "hacia": " ", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 58, "pk_inicial": 50.3, "poblacion": "VILALBA SASSERRA", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB006098274", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 3, "x": 41.6553542, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>VILALBA SASSERRA</poblacion>\n<fechaho", "xml_id": "id-incidencia-1.124", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.4468033, "X1": 2.4468033, "Y1": 41.6553542, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.446803300000056, "y": 41.655354200000026}}, {"attributes": {"FID": 125, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "N-141D", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-02-01 09:59", "hacia": " ", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 18.7, "pk_inicial": 15.1, "poblacion": "VILANOVA DE SAU", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB101138106", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 2, "x": 41.948638, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>VILANOVA DE SAU</poblacion>\n<fechahor", "xml_id": "id-incidencia-1.125", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.381552, "X1": 2.381552, "Y1": 41.948638, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.381552000000056, "y": 41.948638000000074}}, {"attributes": {"FID": 152, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-66", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-02-01 10:25", "hacia": "TRAM  CORNELL\u00c0 DEL TERRI - SERINY\u00c0", "matricula": "GI", "nivel": "VERDE", "pk_final": 50.4, "pk_inicial": 41.9, "poblacion": "BORGONYA", "provincia": "GIRONA", "ref_incide": "GI101288243", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 2, "x": 42.0952251, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>GIRONA</provincia>\n<matricula>GI</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>BORGONYA</poblacion>\n<fechahora_ini>202", "xml_id": "id-incidencia-1.152", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.8006438, "X1": 2.8006438, "Y1": 42.0952251, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.8006438000000458, "y": 42.09522510000005}}, {"attributes": {"FID": 153, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "A-26", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-02-03 09:31", "hacia": " ", "matricula": "GI", "nivel": "VERDE", "pk_final": 79, "pk_inicial": 77, "poblacion": "CASTELLFOLLIT DE LA ROCA", "provincia": "GIRONA", "ref_incide": "GI102028176", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 5, "x": 42.2177788, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>GIRONA</provincia>\n<matricula>GI</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>CASTELLFOLLIT DE LA ROCA</poblacion>\n<f", "xml_id": "id-incidencia-1.153", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.5653871, "X1": 2.5653871, "Y1": 42.2177788, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.5653871000000668, "y": 42.21777880000008}}, {"attributes": {"FID": 154, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-31", "causa": "REASFALTADO", "fechahora_": "2021-01-31 17:32", "hacia": " ", "matricula": "GI", "nivel": "VERDE", "pk_final": 5, "pk_inicial": 2, "poblacion": " ", "provincia": "GIRONA", "ref_incide": "GI101319031", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 2, "version_in": 1, "x": 0, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>GIRONA</provincia>\n<matricula>GI</matricula>\n<causa>REASFALTADO</causa>\n<poblacion></poblacion>\n<fechahora_ini>2021-01-31 17:32</fechaho", "xml_id": "id-incidencia-1.154", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 0, "X1": 0, "Y1": 0, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}}, {"attributes": {"FID": 155, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-35", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-01-25 09:11", "hacia": " ", "matricula": "GI", "nivel": "VERDE", "pk_final": 73.5, "pk_inicial": 60, "poblacion": "HOSTALRIC", "provincia": "GIRONA", "ref_incide": "GI101258107", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 41.7210899, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>GIRONA</provincia>\n<matricula>GI</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>HOSTALRIC</poblacion>\n<fechahora_ini>20", "xml_id": "id-incidencia-1.155", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.5546479, "X1": 2.5546479, "Y1": 41.7210899, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.5546479000000204, "y": 41.72108990000004}}, {"attributes": {"FID": 156, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "GI-633", "causa": "REASFALTADO", "fechahora_": "2021-02-03 17:22", "hacia": "SANT JORDI DESVALLS", "matricula": "GI", "nivel": "VERDE", "pk_final": 6.3, "pk_inicial": 0, "poblacion": "MEDINYA", "provincia": "GIRONA", "ref_incide": "GI102038214", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 42.05444, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>GIRONA</provincia>\n<matricula>GI</matricula>\n<causa>REASFALTADO</causa>\n<poblacion>MEDINYA</poblacion>\n<fechahora_ini>2021-02-03 17:22</", "xml_id": "id-incidencia-1.156", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.87728, "X1": 2.87728, "Y1": 42.05444, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.8772800000000416, "y": 42.054440000000056}}, {"attributes": {"FID": 157, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "GI-623", "causa": "OBRAS EN GENERAL", "fechahora_": "2021-01-25 09:11", "hacia": " ", "matricula": "GI", "nivel": "VERDE", "pk_final": 20, "pk_inicial": 0, "poblacion": "ORRIOLS", "provincia": "GIRONA", "ref_incide": "GI101259116", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 42.13049, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>GIRONA</provincia>\n<matricula>GI</matricula>\n<causa>OBRAS EN GENERAL</causa>\n<poblacion>ORRIOLS</poblacion>\n<fechahora_ini>2021-01-25 09", "xml_id": "id-incidencia-1.157", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.90459, "X1": 2.90459, "Y1": 42.13049, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.9045900000000415, "y": 42.13049000000005}}, {"attributes": {"FID": 158, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "GI-664", "causa": "OBRAS EN GENERAL", "fechahora_": "2021-01-26 08:26", "hacia": " ", "matricula": "GI", "nivel": "VERDE", "pk_final": 23, "pk_inicial": 22, "poblacion": "PUIGVENTOS", "provincia": "GIRONA", "ref_incide": "GI101268093", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 2, "x": 41.9593468, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>GIRONA</provincia>\n<matricula>GI</matricula>\n<causa>OBRAS EN GENERAL</causa>\n<poblacion>PUIGVENTOS</poblacion>\n<fechahora_ini>2021-01-26", "xml_id": "id-incidencia-1.158", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 3.0251647, "X1": 3.0251647, "Y1": 41.9593468, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 3.0251647000000617, "y": 41.959346800000034}}, {"attributes": {"FID": 159, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-25", "causa": "REASFALTADO", "fechahora_": "2021-01-24 17:45", "hacia": "LLEIDA", "matricula": "GI", "nivel": "VERDE", "pk_final": 207.5, "pk_inicial": 207, "poblacion": "SANT HILARI SACALM", "provincia": "GIRONA", "ref_incide": "GI012249023", "sentido": "ESTE", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 4, "x": 41.8489748, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>GIRONA</provincia>\n<matricula>GI</matricula>\n<causa>REASFALTADO</causa>\n<poblacion>SANT HILARI SACALM</poblacion>\n<fechahora_ini>2021-01", "xml_id": "id-incidencia-1.159", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.4750854, "X1": 2.4750854, "Y1": 41.8489748, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.4750854000000686, "y": 41.84897480000005}}, {"attributes": {"FID": 160, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "N-260", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-02-03 14:02", "hacia": " ", "matricula": "GI", "nivel": "VERDE", "pk_final": 106.8, "pk_inicial": 106.8, "poblacion": "SANT JOAN DE LES ABADESSES", "provincia": "GIRONA", "ref_incide": "GI101139126", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 12, "x": 42.2351072, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>GIRONA</provincia>\n<matricula>GI</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>SANT JOAN DE LES ABADESSES</poblacion>\n", "xml_id": "id-incidencia-1.160", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.2821969, "X1": 2.2821969, "Y1": 42.2351072, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.282196900000031, "y": 42.23510720000007}}, {"attributes": {"FID": 161, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "GI-524", "causa": "REASFALTADO", "fechahora_": "2021-01-21 16:07", "hacia": "BANYOLES", "matricula": "GI", "nivel": "VERDE", "pk_final": 32.1, "pk_inicial": 21.7, "poblacion": "SANT MIQUEL DE CAMPMAJOR", "provincia": "GIRONA", "ref_incide": "GI101218195", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 42.1305202, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>GIRONA</provincia>\n<matricula>GI</matricula>\n<causa>REASFALTADO</causa>\n<poblacion>SANT MIQUEL DE CAMPMAJOR</poblacion>\n<fechahora_ini>2", "xml_id": "id-incidencia-1.161", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.6669912, "X1": 2.6669912, "Y1": 42.1305202, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.666991200000041, "y": 42.13052020000003}}, {"attributes": {"FID": 162, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-66", "causa": "OBRAS EN GENERAL", "fechahora_": "2021-01-29 09:07", "hacia": " ", "matricula": "GI", "nivel": "VERDE", "pk_final": 55.8, "pk_inicial": 50.4, "poblacion": "USALL", "provincia": "GIRONA", "ref_incide": "GI101259126", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 2, "x": 42.15595, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>GIRONA</provincia>\n<matricula>GI</matricula>\n<causa>OBRAS EN GENERAL</causa>\n<poblacion>USALL</poblacion>\n<fechahora_ini>2021-01-29 09:0", "xml_id": "id-incidencia-1.162", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.74835, "X1": 2.74835, "Y1": 42.15595, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.748350000000073, "y": 42.155950000000075}}, {"attributes": {"FID": 163, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "GI-533", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-02-01 11:32", "hacia": " ", "matricula": "GI", "nivel": "VERDE", "pk_final": 2.8, "pk_inicial": 2, "poblacion": "VILABLAREIX", "provincia": "GIRONA", "ref_incide": "GI102019196", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 41.9556327, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>GIRONA</provincia>\n<matricula>GI</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>VILABLAREIX</poblacion>\n<fechahora_ini>", "xml_id": "id-incidencia-1.163", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.7984255, "X1": 2.7984255, "Y1": 41.9556327, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.7984255000000644, "y": 41.95563270000007}}, {"attributes": {"FID": 164, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "N-II", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-02-03 09:30", "hacia": " ", "matricula": "GI", "nivel": "VERDE", "pk_final": 734.5, "pk_inicial": 734, "poblacion": "VILADEMULS", "provincia": "GIRONA", "ref_incide": "GI102029182", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 5, "x": 42.1101795, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>GIRONA</provincia>\n<matricula>GI</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>VILADEMULS</poblacion>\n<fechahora_ini>2", "xml_id": "id-incidencia-1.164", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.8998113, "X1": 2.8998113, "Y1": 42.1101795, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.899811300000067, "y": 42.11017950000008}}, {"attributes": {"FID": 182, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-13", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-01-12 11:25", "hacia": " ", "matricula": "L", "nivel": "VERDE", "pk_final": 45.7, "pk_inicial": 45.5, "poblacion": "CAMARASA", "provincia": "LLEIDA", "ref_incide": "OL012079041", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 5, "x": 41.8941736, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>LLEIDA</provincia>\n<matricula>L</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>CAMARASA</poblacion>\n<fechahora_ini>2021", "xml_id": "id-incidencia-1.182", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 0.8788536, "X1": 0.8788536, "Y1": 41.8941736, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 0.8788536000000704, "y": 41.89417360000004}}, {"attributes": {"FID": 183, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-13", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-01-22 17:24", "hacia": " ", "matricula": "L", "nivel": "VERDE", "pk_final": 47.2, "pk_inicial": 46.4, "poblacion": "CAMARASA", "provincia": "LLEIDA", "ref_incide": "OL101238001", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 3, "x": 41.9010705, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>LLEIDA</provincia>\n<matricula>L</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>CAMARASA</poblacion>\n<fechahora_ini>2021", "xml_id": "id-incidencia-1.183", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 0.8842893, "X1": 0.8842893, "Y1": 41.9010705, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 0.8842893000000345, "y": 41.90107050000006}}, {"attributes": {"FID": 184, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-462", "causa": "REASFALTADO", "fechahora_": "2020-09-30 21:36", "hacia": "AL\u00c0S I CERC", "matricula": "L", "nivel": "VERDE", "pk_final": 83.1, "pk_inicial": 68.8, "poblacion": " ", "provincia": "LLEIDA", "ref_incide": "OL008309020", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 2, "x": 42.2772083, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>LLEIDA</provincia>\n<matricula>L</matricula>\n<causa>REASFALTADO</causa>\n<poblacion></poblacion>\n<fechahora_ini>2020-09-30 21:36</fechahor", "xml_id": "id-incidencia-1.184", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 1.5024114, "X1": 1.5024114, "Y1": 42.2772083, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 1.5024114000000282, "y": 42.277208300000034}}, {"attributes": {"FID": 185, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "L-504", "causa": "OBRAS EN GENERAL", "fechahora_": "2020-12-24 19:22", "hacia": " ", "matricula": "L", "nivel": "VERDE", "pk_final": 18.6, "pk_inicial": 18.6, "poblacion": "LLADORRE", "provincia": "LLEIDA", "ref_incide": "OL012149263", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 2, "x": 42.6399702, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>LLEIDA</provincia>\n<matricula>L</matricula>\n<causa>OBRAS EN GENERAL</causa>\n<poblacion>LLADORRE</poblacion>\n<fechahora_ini>2020-12-24 19", "xml_id": "id-incidencia-1.185", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 1.2521372, "X1": 1.2521372, "Y1": 42.6399702, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 1.2521372000000497, "y": 42.63997020000004}}, {"attributes": {"FID": 186, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-14", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-01-11 13:10", "hacia": " ", "matricula": "L", "nivel": "VERDE", "pk_final": 169, "pk_inicial": 162.5, "poblacion": "ORGANYA", "provincia": "LLEIDA", "ref_incide": "OL010119011", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 18, "x": 42.2115308, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>LLEIDA</provincia>\n<matricula>L</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>ORGANYA</poblacion>\n<fechahora_ini>2021-", "xml_id": "id-incidencia-1.186", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 1.3295613, "X1": 1.3295613, "Y1": 42.2115308, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 1.329561300000023, "y": 42.211530800000034}}, {"attributes": {"FID": 187, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-14", "causa": " ", "fechahora_": "2019-11-01 18:31", "hacia": "PAS ALTERNATIU MENTRE DURI L' OBRA I TALLS PUNTUALS DE CAL\u00c7ADA", "matricula": "L", "nivel": "VERDE", "pk_final": 166.5, "pk_inicial": 163.2, "poblacion": "ORGANY\u00c0", "provincia": "LLEIDA", "ref_incide": "OL901070006", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 22, "x": 42.2194627, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>LLEIDA</provincia>\n<matricula>L</matricula>\n<causa></causa>\n<poblacion>ORGANY\u00c0</poblacion>\n<fechahora_ini>2019-11-01 18:31</fechahora_i", "xml_id": "id-incidencia-1.187", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 1.3326848, "X1": 1.3326848, "Y1": 42.2194627, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 1.3326848000000384, "y": 42.219462700000065}}, {"attributes": {"FID": 288, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "TV-7048", "causa": "OBRAS EN GENERAL", "fechahora_": "2020-07-03 09:47", "hacia": "SELVA DEL CAMP", "matricula": "T", "nivel": "VERDE", "pk_final": 2, "pk_inicial": 1, "poblacion": "ALMOSTER", "provincia": "TARRAGONA", "ref_incide": "OT005149171", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 5, "x": 41.1862674, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>TARRAGONA</provincia>\n<matricula>T</matricula>\n<causa>OBRAS EN GENERAL</causa>\n<poblacion>ALMOSTER</poblacion>\n<fechahora_ini>2020-07-03", "xml_id": "id-incidencia-1.288", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 1.1057797, "X1": 1.1057797, "Y1": 41.1862674, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 1.1057797000000278, "y": 41.18626740000006}}, {"attributes": {"FID": 289, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-43", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2020-06-09 13:19", "hacia": "GANDESA", "matricula": "T", "nivel": "VERDE", "pk_final": 13.4, "pk_inicial": 0, "poblacion": "BENIFALLET", "provincia": "TARRAGONA", "ref_incide": "OT005288212", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 2, "x": 40.98067, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>TARRAGONA</provincia>\n<matricula>T</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>BENIFALLET</poblacion>\n<fechahora_ini", "xml_id": "id-incidencia-1.289", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 0.51698, "X1": 0.51698, "Y1": 40.98067, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 0.5169800000000464, "y": 40.980670000000025}}, {"attributes": {"FID": 290, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "T-301", "causa": "OBRAS EN GENERAL", "fechahora_": "2021-02-02 10:58", "hacia": " ", "matricula": "T", "nivel": "VERDE", "pk_final": 24, "pk_inicial": 21.1, "poblacion": "BENIFALLET", "provincia": "TARRAGONA", "ref_incide": "OT101118251", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 2, "x": 40.9525069, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>TARRAGONA</provincia>\n<matricula>T</matricula>\n<causa>OBRAS EN GENERAL</causa>\n<poblacion>BENIFALLET</poblacion>\n<fechahora_ini>2021-02-", "xml_id": "id-incidencia-1.290", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 0.5030294, "X1": 0.5030294, "Y1": 40.9525069, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 0.5030294000000595, "y": 40.95250690000007}}, {"attributes": {"FID": 291, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "T-362", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-01-29 14:29", "hacia": "PRAT DE COMTE", "matricula": "T", "nivel": "VERDE", "pk_final": 1.5, "pk_inicial": 0.2, "poblacion": "BOT", "provincia": "TARRAGONA", "ref_incide": "OT101258104", "sentido": "SUR", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 3, "x": 41.04866, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>TARRAGONA</provincia>\n<matricula>T</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>BOT</poblacion>\n<fechahora_ini>2021-0", "xml_id": "id-incidencia-1.291", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 0.37064, "X1": 0.37064, "Y1": 41.04866, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 0.3706400000000372, "y": 41.04866000000004}}, {"attributes": {"FID": 292, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "TV-3301", "causa": "REASFALTADO", "fechahora_": "2021-02-03 08:55", "hacia": " ", "matricula": "T", "nivel": "NEGRO", "pk_final": 7, "pk_inicial": 6.6, "poblacion": "BOT", "provincia": "TARRAGONA", "ref_incide": "OT102038170", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 40.9889751, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>TARRAGONA</provincia>\n<matricula>T</matricula>\n<causa>REASFALTADO</causa>\n<poblacion>BOT</poblacion>\n<fechahora_ini>2021-02-03 08:55</fe", "xml_id": "id-incidencia-1.292", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 0.3977545, "X1": 0.3977545, "Y1": 40.9889751, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 0.39775450000007595, "y": 40.98897510000005}}, {"attributes": {"FID": 293, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "TV-3454", "causa": "OBRAS EN GENERAL", "fechahora_": "2021-02-02 08:49", "hacia": " ", "matricula": "T", "nivel": "VERDE", "pk_final": 15, "pk_inicial": 15.5, "poblacion": "DELTEBRE", "provincia": "TARRAGONA", "ref_incide": "OT102029184", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 40.71105, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>TARRAGONA</provincia>\n<matricula>T</matricula>\n<causa>OBRAS EN GENERAL</causa>\n<poblacion>DELTEBRE</poblacion>\n<fechahora_ini>2021-02-02", "xml_id": "id-incidencia-1.293", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 0.75735, "X1": 0.75735, "Y1": 40.71105, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 0.7573500000000308, "y": 40.71105000000005}}, {"attributes": {"FID": 294, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "T-3231", "causa": "OBRAS EN GENERAL", "fechahora_": "2020-07-03 09:50", "hacia": "SELVA DEL CAMP", "matricula": "T", "nivel": "VERDE", "pk_final": 3.1, "pk_inicial": 0, "poblacion": " ", "provincia": "TARRAGONA", "ref_incide": "OT005148171", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 5, "x": 41.1981, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>TARRAGONA</provincia>\n<matricula>T</matricula>\n<causa>OBRAS EN GENERAL</causa>\n<poblacion></poblacion>\n<fechahora_ini>2020-07-03 09:50</", "xml_id": "id-incidencia-1.294", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 1.11482, "X1": 1.11482, "Y1": 41.1981, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 1.1148200000000656, "y": 41.19810000000007}}, {"attributes": {"FID": 295, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "T-2237", "causa": "OBRAS EN GENERAL", "fechahora_": "2021-01-25 09:56", "hacia": " ", "matricula": "T", "nivel": "VERDE", "pk_final": 0.8, "pk_inicial": 0, "poblacion": " ", "provincia": "TARRAGONA", "ref_incide": "OT101118254", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 2, "x": 41.18358, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>TARRAGONA</provincia>\n<matricula>T</matricula>\n<causa>OBRAS EN GENERAL</causa>\n<poblacion></poblacion>\n<fechahora_ini>2021-01-25 09:56</", "xml_id": "id-incidencia-1.295", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 0.58667, "X1": 0.58667, "Y1": 41.18358, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 0.5866700000000264, "y": 41.18358000000006}}, {"attributes": {"FID": 296, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "TP-2125", "causa": "OBRAS EN GENERAL", "fechahora_": "2021-02-01 15:11", "hacia": "SANT JAUME DELS DOMENYS", "matricula": "T", "nivel": "VERDE", "pk_final": 8.2, "pk_inicial": 3, "poblacion": "PEDRERES (LES)", "provincia": "TARRAGONA", "ref_incide": "OT102018247", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 41.25139, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>TARRAGONA</provincia>\n<matricula>T</matricula>\n<causa>OBRAS EN GENERAL</causa>\n<poblacion>PEDRERES (LES)</poblacion>\n<fechahora_ini>2021", "xml_id": "id-incidencia-1.296", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 1.5447422, "X1": 1.5447422, "Y1": 41.25139, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 1.5447422000000302, "y": 41.251390000000065}}, {"attributes": {"FID": 297, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "TV-7501", "causa": "SE\u00d1ALIZACION DE LA CALZADA", "fechahora_": "2021-02-02 11:00", "hacia": " ", "matricula": "T", "nivel": "VERDE", "pk_final": 0.3, "pk_inicial": 0, "poblacion": "PERAFORT", "provincia": "TARRAGONA", "ref_incide": "OT102028185", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 41.19315, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>TARRAGONA</provincia>\n<matricula>T</matricula>\n<causa>SE\u00d1ALIZACION DE LA CALZADA</causa>\n<poblacion>PERAFORT</poblacion>\n<fechahora_ini", "xml_id": "id-incidencia-1.297", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 1.24301, "X1": 1.24301, "Y1": 41.19315, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 1.2430100000000264, "y": 41.19315000000005}}, {"attributes": {"FID": 298, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "TV-2441", "causa": "OBRAS EN GENERAL", "fechahora_": "2021-01-18 13:18", "hacia": " ", "matricula": "T", "nivel": "VERDE", "pk_final": 15.6, "pk_inicial": 13.6, "poblacion": "QUEROL", "provincia": "TARRAGONA", "ref_incide": "OT101189193", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 41.396318, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>TARRAGONA</provincia>\n<matricula>T</matricula>\n<causa>OBRAS EN GENERAL</causa>\n<poblacion>QUEROL</poblacion>\n<fechahora_ini>2021-01-18 1", "xml_id": "id-incidencia-1.298", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 1.4560938, "X1": 1.4560938, "Y1": 41.396318, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 1.456093800000076, "y": 41.39631800000006}}, {"attributes": {"FID": 299, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "TV-3021", "causa": "OBRAS EN GENERAL", "fechahora_": "2021-01-11 19:50", "hacia": " ", "matricula": "T", "nivel": "VERDE", "pk_final": 0.5, "pk_inicial": 0, "poblacion": "RASQUERA", "provincia": "TARRAGONA", "ref_incide": "OT101119256", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 41.00266, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>TARRAGONA</provincia>\n<matricula>T</matricula>\n<causa>OBRAS EN GENERAL</causa>\n<poblacion>RASQUERA</poblacion>\n<fechahora_ini>2021-01-11", "xml_id": "id-incidencia-1.299", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 0.60053, "X1": 0.60053, "Y1": 41.00266, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 0.6005300000000489, "y": 41.002660000000056}}, {"attributes": {"FID": 300, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "TV-3145", "causa": "OBRAS EN GENERAL", "fechahora_": "2021-01-22 10:56", "hacia": "TRAM DE LA T-11 A LA CANONJA", "matricula": "T", "nivel": "NEGRO", "pk_final": 1.4, "pk_inicial": 1.4, "poblacion": "REUS", "provincia": "TARRAGONA", "ref_incide": "OT101228144", "sentido": "SUR", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 41.1253362, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>TARRAGONA</provincia>\n<matricula>T</matricula>\n<causa>OBRAS EN GENERAL</causa>\n<poblacion>REUS</poblacion>\n<fechahora_ini>2021-01-22 10:", "xml_id": "id-incidencia-1.300", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 1.1785834, "X1": 1.1785834, "Y1": 41.1253362, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 1.1785834000000364, "y": 41.12533620000005}}, {"attributes": {"FID": 301, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "TV-3146", "causa": "OBRAS EN GENERAL", "fechahora_": "2021-01-25 15:13", "hacia": " ", "matricula": "T", "nivel": "NEGRO", "pk_final": 0.3, "pk_inicial": 0, "poblacion": "TARRAGONA", "provincia": "TARRAGONA", "ref_incide": "OT101258137", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 2, "x": 41.10141, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>TARRAGONA</provincia>\n<matricula>T</matricula>\n<causa>OBRAS EN GENERAL</causa>\n<poblacion>TARRAGONA</poblacion>\n<fechahora_ini>2021-01-2", "xml_id": "id-incidencia-1.301", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 1.18978, "X1": 1.18978, "Y1": 41.10141, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 1.1897800000000416, "y": 41.101410000000044}}, {"attributes": {"FID": 302, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "T-711", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-02-02 10:58", "hacia": " ", "matricula": "T", "nivel": "VERDE", "pk_final": 4.8, "pk_inicial": 4.9, "poblacion": "TORROJA DEL PRIORAT", "provincia": "TARRAGONA", "ref_incide": "OT102029191", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 2, "x": 41.2127113, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>TARRAGONA</provincia>\n<matricula>T</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>TORROJA DEL PRIORAT</poblacion>\n<fech", "xml_id": "id-incidencia-1.302", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 0.8121824, "X1": 0.8121824, "Y1": 41.2127113, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 0.8121824000000402, "y": 41.21271130000007}}, {"attributes": {"FID": 303, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-12", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2020-06-09 13:18", "hacia": "BENIFALLET", "matricula": "T", "nivel": "VERDE", "pk_final": 40.8, "pk_inicial": 19, "poblacion": "TORTOSA", "provincia": "TARRAGONA", "ref_incide": "OT005289200", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 2, "x": 40.8191708, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>TARRAGONA</provincia>\n<matricula>T</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>TORTOSA</poblacion>\n<fechahora_ini>20", "xml_id": "id-incidencia-1.303", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 0.5137306, "X1": 0.5137306, "Y1": 40.8191708, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 0.5137306000000308, "y": 40.81917080000004}}, {"attributes": {"FID": 304, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "TV-2021", "causa": "TRABAJOS DE MANTENIMIENTO", "fechahora_": "2021-01-14 10:40", "hacia": "LA NOU DE GAI\u00c0", "matricula": "T", "nivel": "VERDE", "pk_final": 4.9, "pk_inicial": 2.2, "poblacion": "VESPELLA", "provincia": "TARRAGONA", "ref_incide": "OT101139171", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 2, "x": 41.1962385, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>TARRAGONA</provincia>\n<matricula>T</matricula>\n<causa>TRABAJOS DE MANTENIMIENTO</causa>\n<poblacion>VESPELLA</poblacion>\n<fechahora_ini>2", "xml_id": "id-incidencia-1.304", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 1.3631914, "X1": 1.3631914, "Y1": 41.1962385, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 1.363191400000062, "y": 41.19623850000004}}, {"attributes": {"FID": 305, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "TV-7223", "causa": "OBRAS EN GENERAL", "fechahora_": "2021-01-11 19:54", "hacia": " ", "matricula": "T", "nivel": "VERDE", "pk_final": 3, "pk_inicial": 2.9, "poblacion": "VILALLONGA DEL CAMP", "provincia": "TARRAGONA", "ref_incide": "OT101118255", "sentido": "AMBOS SENTIDOS", "tipo": "OBRAS", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 41.2129315, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>OBRAS</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>TARRAGONA</provincia>\n<matricula>T</matricula>\n<causa>OBRAS EN GENERAL</causa>\n<poblacion>VILALLONGA DEL CAMP</poblacion>\n<fechahora_ini", "xml_id": "id-incidencia-1.305", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 1.1864345, "X1": 1.1864345, "Y1": 41.2129315, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 1.1864345000000753, "y": 41.21293150000001}}, {"attributes": {"FID": 334, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "B-30", "causa": "CONGESTION", "fechahora_": "2021-02-05 14:18", "hacia": "ENLLA\u00c7 AMB C-58", "matricula": "B", "nivel": "AMARILLO", "pk_final": 11.5, "pk_inicial": 10, "poblacion": " ", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB102058185", "sentido": "SUR", "tipo": "RETENCION", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 41.5030413, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>RETENCION</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>CONGESTION</causa>\n<poblacion></poblacion>\n<fechahora_ini>2021-02-05 14:18</fe", "xml_id": "id-incidencia-1.334", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.1225644, "X1": 2.1225644, "Y1": 41.5030413, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.1225644000000443, "y": 41.503041300000056}}, {"attributes": {"FID": 335, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "C-17", "causa": "CONGESTION", "fechahora_": "2021-02-05 14:14", "hacia": "BARCELONA", "matricula": "B", "nivel": "AMARILLO", "pk_final": 17, "pk_inicial": 12.5, "poblacion": " ", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB102059184", "sentido": "SUR", "tipo": "RETENCION", "tipolocali": 0, "version_in": 2, "x": 41.54282, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>RETENCION</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>CONGESTION</causa>\n<poblacion></poblacion>\n<fechahora_ini>2021-02-05 14:14</fe", "xml_id": "id-incidencia-1.335", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 2.22397, "X1": 2.22397, "Y1": 41.54282, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 2.2239700000000653, "y": 41.54282000000006}}, {"attributes": {"FID": 336, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "AP-7", "causa": "OTRAS CAUSAS", "fechahora_": "2021-02-05 13:57", "hacia": "GIRONA", "matricula": "B", "nivel": "VERDE", "pk_final": 169, "pk_inicial": 169.5, "poblacion": "MARTORELL", "provincia": "BARCELONA", "ref_incide": "OB102059183", "sentido": "NORTE", "tipo": "RETENCION", "tipolocali": 0, "version_in": 1, "x": 41.4712774, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>RETENCION</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>BARCELONA</provincia>\n<matricula>B</matricula>\n<causa>OTRAS CAUSAS</causa>\n<poblacion>MARTORELL</poblacion>\n<fechahora_ini>2021-02-0", "xml_id": "id-incidencia-1.336", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 1.925768, "X1": 1.925768, "Y1": 41.4712774, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 1.9257680000000619, "y": 41.47127740000008}}, {"attributes": {"FID": 344, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "AP-7", "causa": "OTRAS CAUSAS", "fechahora_": "2021-02-05 14:02", "hacia": "AMPOSTA", "matricula": "T", "nivel": "VERDE", "pk_final": 294, "pk_inicial": 297, "poblacion": "AMETLLA DE MAR (L')", "provincia": "TARRAGONA", "ref_incide": "OT102059156", "sentido": "SUR", "tipo": "RETENCION", "tipolocali": 0, "version_in": 2, "x": 40.8866049, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>RETENCION</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>TARRAGONA</provincia>\n<matricula>T</matricula>\n<causa>OTRAS CAUSAS</causa>\n<poblacion>AMETLLA DE MAR (L')</poblacion>\n<fechahora_ini", "xml_id": "id-incidencia-1.344", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 0.7993252, "X1": 0.7993252, "Y1": 40.8866049, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 0.7993252000000554, "y": 40.886604900000066}}, {"attributes": {"FID": 345, "autonomia": "CATALU\u00d1A", "carretera": "AP-7", "causa": "OTRAS CAUSAS", "fechahora_": "2021-02-05 10:30", "hacia": "BARCELONA", "matricula": "T", "nivel": "ROJO", "pk_final": 300.5, "pk_inicial": 297, "poblacion": "AMETLLA DE MAR (L')", "provincia": "TARRAGONA", "ref_incide": "OT102058163", "sentido": "NORTE", "tipo": "RETENCION", "tipolocali": 0, "version_in": 5, "x": 40.8866049, "xml_fragme": "\ufeff<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?><incidencia>\n<tipo>RETENCION</tipo>\n<autonomia>CATALU\u00d1A</autonomia>\n<provincia>TARRAGONA</provincia>\n<matricula>T</matricula>\n<causa>OTRAS CAUSAS</causa>\n<poblacion>AMETLLA DE MAR (L')</poblacion>\n<fechahora_ini", "xml_id": "id-incidencia-1.345", "xml_matche": "incidencia", "xml_parent": " ", "xml_pare_1": " ", "y": 0.7993252, "X1": 0.7993252, "Y1": 40.8866049, "actualizad": "2021-02-05 14:30"}, "geometry": {"x": 0.7993252000000554, "y": 40.886604900000066}}]}